{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 선녀랑백담이랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 もし基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室と一軒家の客室、IPTV/WiFi利用があります。 メゾネットタイプの客室は、幼児や児童と一緒の際に安全に注意してください。 離れ客室は家族や友人と一緒に幸せを見つけるのに最適です。 IPTV/WiFiは客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場も利用可能で、入室から夕方11時までご利用いただけます。 駐車可能なスペースもありますので、車をご利用の方はご心配いりません。 周辺の観光地としては束草海水浴場と大浦港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室と一軒家の客室、IPTV/WiFi利用があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には注意事項がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、幼児や児童と一緒の際に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "離れ客室はどのような利用シチュエーションに適していますか？",
            "answer": "離れ客室は家族や友人と一緒に幸せを見つけるのに最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、入室から夕方11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもありますので、車をご利用の方はご心配いりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては束草海水浴場と大浦港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 803
    }
}